{
  "id_query": "21818526",
  "total": 15200,
  "total_current": 200,
  "max_score": 33.28866,
  "origin_question": "Camera có bắt nét nhanh không ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 17.71164,
      "id": "22519891",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại này camera trước có nét không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chụp ảnh camera trước tương đối nét nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.918646,
      "id": "23179120",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi camera iphone 6 có nét bằng lumia 930 ko ạ ,A ơi camera iphone 6 có nét bằng lumia 930 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm cá nhân của mình chất lượng ảnh từ Lumia 930 sẽ nhỉnh hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.233184,
      "id": "22169058",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB camera chụp ảnh nét hơn 5s không ??",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy độ phân giải và cảm biến camera của dòng iPhone 6 cũng như của iPhone 5s bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.667468,
      "id": "22467218",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip camera 8.0 và 12.0 có sự khác biệt nhiều không QTV? Vafbcam 12.0 chụp nét và đẹp hơn đúng không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào công nghệ camera, cảm biến camera... nên bạn cung cấp tên điện thoại bạn muốn so sánh để bên mình kiểm tra cho bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.340773,
      "id": "21268327",
      "field_search": "question",
      "question": "sao camera trước 1.2 mp mà chụp nét thế ak",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại hãng Apple có trang bị công nghệ chụp ảnh cho iPhone có chất lượng tốt nên dù độ phân giải 1.2MP nhưng hình ảnh vẫn rất sắc nét anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.26792,
      "id": "17933101",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip6 mới này camera trước lại có 1.2mp thế ạ? vậy có chụp hình đẹp rõ nét",
      "answer": "Chào bạnVới dòng iphone 6 thì Camera trước có thông số: 1.2 MPTheo trải nghiệm của mình thì ảnh chụp tương đối rõ nét trong điều kiện đủ sáng bạn nhéThân chào bạn",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.493469,
      "id": "25603672",
      "field_search": "question",
      "question": "camera trước và sau của sam sung galaxy J5 prime với ip 6 thì cái nào nét hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chụp ảnh với màu sắc chân thực hơn còn camera điện thoại Samsung Galaxy J5 Prime chụp nét hơn ,sáng hơn và nịnh mắt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.145106,
      "id": "18253959",
      "field_search": "question",
      "question": "1.2 mp thì có nét ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB có cảm biến camera trước chỉ 1.2Mp, tuy nhiên vẫn rõ nét nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.929813,
      "id": "24967128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb nay camera trứơc chup vào ban đêm ro nét cho ảnh đẹp hk ad ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với chụp ảnh vào ban đêm thì do điều kiện thiếu sáng nặng nên cho chất lượng hình ảnh không được tốt nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.922036,
      "id": "27790001",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 có nhanh hết pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Pin máy sử dụng liên tục được khoảng 4h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.511539,
      "id": "28511581",
      "field_search": "question",
      "question": "camera 1.2 của iphone chụp ảnh có đẹp không ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ ảnh cho ra từ camera trước của máy khá ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.422827,
      "id": "29627457",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này độ phân giải cao không. Hình ảnh nét không",
      "answer": "Chào bạn,Mình thấy độ phân giải màn hình của máy không quá cao, nhưng hình ảnh hiển thị vẫn rất nét và đẹp nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.364876,
      "id": "18346972",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi iphone 6 32g và samsung galaxy a5 2017, cái nào chụp hình đẹp, lấy nét nhanh và tốc độ chụp nhanh hơn.Tôi cần mua một cái chụp hình đẹp và nhanh.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo Điện thoại Samsung Galaxy A5 2017 chụp ảnh sáng , đẹp. lấy nét nhanh hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.271326,
      "id": "29274300",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera lồi ra vậy nếu không sử dụng ốp nó có bị trầy camera không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này nếu không sử dụng ốp lưng thì vẫn không sao ạ, tuy nhiên nếu va chạm mạnh thì có thể ảnh hưởng đến camera bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.256333,
      "id": "30259189",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là pin sài có nhanh het không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.816214,
      "id": "23157476",
      "field_search": "question",
      "question": "bỏ viền che camera đỡ chợt có rét camera k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn có thể thông tin lại rõ hơn về vấn đề bạn gặp để mình hỗ trợ bạn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.517875,
      "id": "20285584",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 có sạc nhanh ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iphone 6 không có sạc nhanh nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.48521,
      "id": "21613193",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi so về độ nét thì iphone 6 với galaxy note 5 thì cái nào nét hơn",
      "answer": "Chào anhHiện tại thì với 2 màn hình sản phẩm này thì đều hỗ trợ chất lượng khá cao cho hình ảnh hiển thị khá rõ nét và đẹp tuy nhiên với sản phẩm Iphone 6 thì có phần nhỉn hơn so với đối thủ anh nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.42996,
      "id": "20570642",
      "field_search": "question",
      "question": "camera trước của ip6 chụp có đẹp hơn camera trước ip5 kh ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo đánh giá và cảm nhận cá nhân mình thì iPhone 6 chụp đẹp hơn.Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.427576,
      "id": "20828018",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho mình hỏi camera trước iPhone 6 không có chức năng HDR hả? Liệu thay camera thì có được chức năng này không ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này camera trước có chức năng HDR bạn nhé .Bạn kiểm tra lại giúp mình .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.326074,
      "id": "25720775",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chụp hình sắc nét ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm Iphone 6 chụp ảnh đẹp chị nhé, với màu sắc ảnh chân thật và độ nét cao. Khả năng chụp tự động tốt nên chị không cần chỉnh sửa nhiều vẫn cho anh rõ, chị có thể ra siêu thị để trải nghiệm thêm về camera chị nhé. Chị có thể tham khảo thông tin tại  nhaThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.306937,
      "id": "24794416",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bắt wifi quá kém có thay đc bộ phận bắt sóng khác ko ạ . Nếu thay đc thì giá ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu bạn mua máy tại thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp bạn và hãng sẽ báo giá lại cho bạn nhé. Ngoài ra bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.3030615,
      "id": "27228480",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 giá 6.990.000 bắt sóng wifi có mạnh không !??",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên bắt sóng wifi ổn cực kì luôn ạ, nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.161983,
      "id": "26992594",
      "field_search": "question",
      "question": "camera trước chụp đêm có được không ?  Chơi Liên Quân mượt không?",
      "answer": "Chào bạn, Camera trước của máy chụp ảnh trong điều kiện thiếu sáng là khá tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.159945,
      "id": "25931531",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 chạy có nhanh hao pin không?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chạy IOS 11 sẽ nhanh hao Pin hơn những bản IOS cũ hơn nhưng ở mức vừa phải nên bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.1592,
      "id": "25697907",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao 2 máy iphone cùng bắt wifi sao máy của e mới mua được mấy ngày lại không bắt bằng iphone 5 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.070067,
      "id": "18242061",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi, camera sau ip6 này có chống rung quang học không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.9904375,
      "id": "24229067",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ. Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.9904375,
      "id": "24227897",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ.  Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình máy của bạn là hàng chính hãng hay bản lock để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.870232,
      "id": "26962743",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera truoc có chế độ làm đẹp ko ạ camera con này so vs oppo f3 thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Camera trước của máy không có chế độ làm đẹp bạn nha, so với Oppo F3 thì máy Iphone 6 sử dụng mượt và ổn định hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.825522,
      "id": "27697625",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 bắt sóng wifi có bằng điện thoại samsung hay không",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 khả năng bắng sóng wifi vẫn rất tốt không khác điện thoại Samsung bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.8247795,
      "id": "26781762",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera ntn ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện em đánh giá sản phẩm cho chất lượng camera màu sắc chân thực, độ chi tiết ảnh khá là ổn chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.790506,
      "id": "25066911",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có sạc nhanh kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không hỗ trợ sạc nhanh bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.778828,
      "id": "24652054",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi Liên quân mượt không ạ? Máy bắt wifi tốt không? Truy cập web, lướt fb, sử dụng messenger có hay bị đứng máy, treo máy không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của Điện thoại iPhone 6 đáp ứng tốt các yêu cầu trên , hầu như không có tình trạng giật , treo máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.764943,
      "id": "18428522",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là Iphone 6 có được hỗ trợ công nghệ sạc nhanh không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iphone 6 không có hỗ trợ công nghệ sạc nhanh nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.753197,
      "id": "30964292",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iphone bắt sóng wifi yếu hơn những điện thoại khác đúng không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra máy kết nối wifi tốt và ổn định nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.680296,
      "id": "27003938",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 GB có công nghệ sạc nhanh không Ad???",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm trên thì không hỗ trợ công nghệ sạc nhanh nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.655804,
      "id": "21707896",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi hiện tại máy nào có màn hình sắc nét trong tầm giá 10tr  hk ạ",
      "answer": "Chào anh.Hiện trong tầm giá này sẽ có khá nhiều dòng sản phẩm cho ra màn hình độ phân giải cao đó ạ, anh có thể cho em xin thêm về tính năng sản phẩm anh mong muốn nữa anh nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.649658,
      "id": "29358116",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có camera xoá phông k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì không có chế độ chụp xóa phông, tuy nhiên bạn có thể chụp xóa phông bằng cách di chuyển đến gần vật thể cần chụp, chạm lấy nét vật thể để khung cảnh xung quanh mờ đi như được xóa phông bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.640514,
      "id": "17957073",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này camera selfie có rentina flast không? Nếu không thì có app nào hiệu quả không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone 6 không có Flash màn hình bạn nhé, chức năng này có thể các dòng điện thoại iPhone SE và iphone 6S/6S Plus trở về sau nhé bạn .Bạn tham khảo ứng dụng  dùng với điện thoại mình chụp sẽ có Flash màn hình camera trước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.635959,
      "id": "19614186",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ công nghệ sạc nhanh không ???",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc iphone 6 không hỗ trợ công nghệ sạc nhanh bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.634148,
      "id": "20976965",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi giua iphone va samsung cái nào chup ảnh nét hon ạ",
      "answer": "Chào anh Tùy theo model từng sản phẩm nữa ạ. Phiền anh cho em xin tên 2 model cụ thể bên em mới hỗ trợ do mỗi model cũng có công nghệ hình ảnh khác nhau rồi anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.628686,
      "id": "27680209",
      "field_search": "question",
      "question": "Có flash camera trước không z ad ?",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc máy không có đèn flash Camera trước bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.613547,
      "id": "26933143",
      "field_search": "question",
      "question": "Ae cho hỏi camera có chống rung ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì camera sau của máy không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.612656,
      "id": "28643199",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 ra lâu rồi.  Không biết chơi game lướt web có nhanh không",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn đáp ứng tốt các yêu cầu trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.595097,
      "id": "22852429",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 ở chư sê còn không ạ trả lời nhanh giúp e nhé",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tạm hết hàng tại H.Chư Sê, T.Gia Lai  anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng và giao hàng tận nơi cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.57674,
      "id": "18089865",
      "field_search": "question",
      "question": "Em quay phim camera sau thì âm thanh bình thường còn khi quay phim camera trước thì không có thu đc âm thanh chọc em cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.569163,
      "id": "27253538",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 giá 6.990,000 có bắt sóng wifi mạnh như điên thoại khác không",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì máy bắt sóng ổn định như nhiều điện thoại khác. Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.530903,
      "id": "22833450",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ camera trước nó có hình y lưỡi liềm nằm ngay cạnh camera cho hỏi cái đấy là bị gì ạ ,Cho hỏi ạ camera trước nó có hình y lưỡi liềm nằm ngay cạnh camera cho hỏi cái đấy là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng chụp lại ảnh màn hình rồi up lên để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.449931,
      "id": "17943315",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này vào camera chụp hình sao nhanh nóng máy vậy QTV. Màn hình thì thường xuyên bị đơ? Thất vọng quá!!!",
      "answer": "Chào ban,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Với trường hợp vào camera nhanh nóng thì đây là bình thường với các model iPhone do máy phải hoạt động nhiều và liên tục nên phát sinh nhiệt và nóng ấm trên điện thoại bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.432844,
      "id": "22415545",
      "field_search": "question",
      "question": "co sac nhanh không pin co trâu không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không có chức năng sạc nhanh , PIN dùng liên tục được khoảng 3-4 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.4061575,
      "id": "21160582",
      "field_search": "question",
      "question": "Kính camera sau ip 6 bị trầy rồi có thay đuoc không ạh???",
      "answer": "Chào chị Trân,Trường hợp trên chị có thể thay mặt kính camera sau, chị vui lòng liên hệ với để được hỗ trợ tốt nhất ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.405564,
      "id": "22151566",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin và hình ảnh sắt nét HK ak",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc phải để anh đợi lâu. Hiện em đánh giá sản phẩm có dung lượng pin thấp 1810 mAh so với các sản phẩm cùng tầm giá anh nhé, còn về hình ảnh thì em đánh giá sản phẩm hiển thị chất lượng màn hình khá sắc nét ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.375211,
      "id": "32893487",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước dt có thêm chấm la j z ạ",
      "answer": "Thân chào anh, cái chấm ở mặt trước là cảm biến của máy anh nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.358748,
      "id": "23560023",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu ip6 và oppo f5 thì cái nào chạy mạng 3g 4g nhanh hơn ạ.    E nhe nói ip bắt mạg và sóg yếu nên cũg phân vân quá qtv ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì khả năng bắt và sử dụng mạng đều tốt, ổn định cả bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.219551,
      "id": "25540294",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin xuống nhanh lắm. Không khác gì ip5. Có cách gì để khắc phục không ạ? Cái này là do lỗi hay do pin như thế ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn hãy kiểm tra tắt đi các kết nối không cần thiết như Wifi 3G GPRS Bluetooth... trên máy đi và cân chỉnh mức sáng màn hình sử dụng từ 50% trở xuống để máy được sử dụng lâu hơn bạn nhé. Ngoài ra nếu máy có tải các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN bạn đều gỡ hết, vì các ứng dụng này hiện tại vẫn chưa được đánh giá cao và có ảnh hưởng đến tốc độ xử lý của máy và hao pin nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.208437,
      "id": "26546935",
      "field_search": "question",
      "question": "Chụp ảnh camera trc có đẹp hơn oppo f5 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.204044,
      "id": "21740433",
      "field_search": "question",
      "question": "E muấn mua ip6 với chương trình chả góp 0đ thì cần những gì ạ với lại thủ tục có nhanh không ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh hiện đã có đủ CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, anh có thể chọn tham gia cùng gói lãi suất 2.2% của FEcredit với mức trả trước 0đ góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp 1.003.000₫) anh nha. Và thời gian nếu xét duyệt online sẽ trong khoảng 24h đó ạ, còn với thủ tục xét duyệt trực tiếp cửa hàng sẽ từ 30p - 4h anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.120565,
      "id": "19185700",
      "field_search": "question",
      "question": "camera vô bụi thì tgdd giải quyết dc không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.079441,
      "id": "24286777",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi kính camera em bị hư... Bên anh có kính camera hk ạ... Em ở soc trăng",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có kinh doanh kính camera nha anh, vui lòng mang máy đến  để được kiểm tra và hỗ trợ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.007103,
      "id": "28187077",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào mở khoá vân tay nhanh hơn 1 chút được không ạ! mình thấy nó còn hơi chậm",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này rất tiếc đây là thiết kế mặc định của máy nên không tùy chỉnh được bạn nhé.,Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9994426,
      "id": "20346357",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật giảm chuyển động có làm máy chạy nhanh hơn ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn Bật giảm chuyển động sẽ giúp máy chạy nhanh hơn nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.956677,
      "id": "25606820",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em bắt sóng wifi yếu phải làm sao ạ?dth khác đều bắt sóng wifi nhà em mạnh chỉ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn khắc phục bằng cách vào phần Cài đặt > Wifi > Nhấn giữ vào mạng Wifi đó > Chọn Xoá hay Quên mạng nhé bạn . Sau đó bạn tắt wifi rồi bật lại > Kết nối lại mạng Wifi đó là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9490957,
      "id": "21437249",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e dùng sạc nhanh hoco sạc nhanh như thế có giảm tuổi thọ pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.949088,
      "id": "28479261",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước của iPhone 6 chụp ảnh đẹp bằng camera của j3 pro hk ạ",
      "answer": "Chào bạn, Về phần camera do còn tùy cảm quan mỗi người cũng như cách chụp khác nhau nên chất lượng ảnh ra sẽ có chênh lệch; mình sẽ hơi khó để đưa ra đánh giá chính xác nhất ạ; ở đây theo cá nhân thì mình thích camera của máy iphone 6 hơn bạn nhé. Mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha.  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.940023,
      "id": "29391880",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera giữa nokia 6.1 plus và iphone 6 thì camera nào tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì theo em Camera của Nokia 6.1 Plus sẽ cho lại chất lượng hình ảnh tốt hơn và sản phẩm này có camera kép anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8236084,
      "id": "20882922",
      "field_search": "question",
      "question": "Cach nao đê chup camera trước không bi ngược ảnh",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.811593,
      "id": "26516449",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera chụp thiếu sáng tốt ko ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Với công nghệ camera hiện đại chất lượng, sản phẩm sẽ cho ra những bức ảnh chụp thiếu sáng rất đẹp chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.760988,
      "id": "19702838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 16g camera có chống rung k ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ camera của máy không hỗ trợ chống rung quang học( OIS) bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.758314,
      "id": "30120456",
      "field_search": "question",
      "question": "Vâj camera có sáng hk a",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại này chụp ảnh, quay video trong môi trường ánh sáng tốt thì hiển thị rất sáng ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.738516,
      "id": "32115270",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera có chống rung quang học hok?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì camera sau của máy không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.730054,
      "id": "29385160",
      "field_search": "question",
      "question": "Khẩu độ camera trước là bn ạ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có khẩu độ camera trước và sau đều là f/2.2 luôn nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7284355,
      "id": "26619445",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chụp bằng camera trước có nhỉnh j,Con này chụp bằng camera trước có nhỉnh j",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm có camera trước lên đến 1.2 MP cho góc chụp rộng để chụp hình với nhóm bạn mình cũnh như chị có thể tuỳ chỉnh chụp ảnh vuông chị nhé, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.723396,
      "id": "20977784",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 thường và note 5 máy nào chụp ảnh nét và đẹp hơn ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  giữa hai sản phẩm mà anh quan tâm thì em thấy sản phẩm Iphone 6 chụp hình rõ nét và đẹp hơn ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7207236,
      "id": "29809172",
      "field_search": "question",
      "question": "May này màn hình có mật độ điểm ảnh cao hơn và nét hơn so với iPhone 5s k",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone 6 vs iPhone 5s có mật độ điểm ảnh ngang nhau (~326ppi) ạ, về độ nét thì iPhone 6 nét hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7146444,
      "id": "27819203",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang dùng 5s ios 10.3.1 có nên nâng cấp lên ios12 không và ios 12 có nhanh hết pin hơn không",
      "answer": "Chào bạn,iOS 12 hiện tại vẫn đang là bản Beta, chưa ổn định và còn nhiều lỗi. Nếu bạn đang sử dụng iOS 10 thì nên giữ nguyên, không nên cập nhật bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.712659,
      "id": "29401231",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi .. shop có thay mặt kính camera sau ip6 ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc bên em không thay mặt kính Camera ạ anh vui lòng liên hệ với hãng để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7043715,
      "id": "26122202",
      "field_search": "question",
      "question": "camera trước của iphone 6 vs camera của 5s thì camera nào đẹp hơn",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Camera trước của Điện thoại iPhone 6 và iPhone 5s chụp ảnh cho chất lượng hình ảnh đẹp ngang nhau bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.701706,
      "id": "26928057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ad thời điểm này có nên iphone 6 ko ạ ? Camera có ok ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 vẫn là sản phẩm đáng mua bạn nha . Camera của máy chụp rất tốt , hình ảnh nét bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6982074,
      "id": "30706117",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin xuống nhanh quá ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là thời gian sử dụng Pin máy ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6982074,
      "id": "20277954",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng hết pin nhanh ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng pin khá ổn bạn nha, dùng trung bình thì có thể được hơn 1 ngày đến 2 ngày, liên tục thì được khoản 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6954136,
      "id": "32007536",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera máy có chống rung EIS ko",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này camera có hỗ trợ chống rung kỹ thuật số bằng phần mềm anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.693017,
      "id": "20626086",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có sạc nhanh k vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc máy này không có sạc nhanh nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.657423,
      "id": "29635848",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước của iphone 6 và camera trước của oppo a3s thì cái nào hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 thiết bị này thì mình cảm thấy Camera trước của OPPO A3s sẽ có phần chụp ảnh được tốt hơn bạn nhé. Tất nhiên đó là nhận xét cá nhân của mình, bạn cũng có thể đến Thế giới di động để trải nghiệm thực tế Camera trên 2 máy và lựa chọn sản phẩm phù hợp với bạn nhất nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.637487,
      "id": "21678950",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32 là một sản phẩm tốt ngoại trừ camera vì trước mình dùng Sony z4 au lên camera rất đẹp ip 6 không có cửa chơi game lặng đồ họa 3D không bị giật",
      "answer": "Chào bạn,Về cấu hình thì máy có thể chơi được hầu hết các game có trên kho appstore hiện hay đó ạ. Còn về camera trước của máy thì vẫn còn khá hạn chế do có độ phân giải chỉ 1.2 MP.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.637439,
      "id": "17689243",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có thay kính camera ip ko",
      "answer": "Chào anh, Siêu thị Thegioididong.com không trực tiếp thay kính camera anh nhé. Nếu sản phẩm của anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com thì anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để được hỗ trợ chuyển tới trung tâm bảo hành để thay kính camera sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.566932,
      "id": "17852688",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip 6 32g đang ios 10.2.1 mình lên 10.3 có cải thiện về độ mượt không? Hay pin có bị sụt nhanh không?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 khi cập nhật IOS 10.3 theo trải nghiệm của mình là sẽ khá mượt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm còn pin thì không hao nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5572076,
      "id": "30175865",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào làm cho máy khác không bắt được wifi mà iPhone 6 đang phát không QTV? Ngoài cách đổi mật khẩu wifi?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em kiểm tra thì ngoài cách đổi mật khẩu thì không còn cách nào khác để chặn 1 thiết bị truy cập wifi phát từ máy iphone chị nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.541111,
      "id": "19934638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao khi quay video camera trước điện thoại bị rè rè và không nghe thấy tiếng với camera sau khi âm thânh to thì quay video cũng bị rè từ và không có tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và thử lại xem còn tình trạng trên không. Ngoài ra bạn vệ sinh Micro ở camera sau trước khi thử lại.Nếu vẫn còn bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.527278,
      "id": "30707005",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin xuống nhanh quá ạ . Sạc pin sao ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .Chị sạc Pin cho máy đầy 100% là được chị nhé .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5061054,
      "id": "19625888",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone có nên lên phiên bản 10,3,2 không hay để 10,3,1 nếu lên thì máy có nhanh hơn không",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì đây là bản cập nhật chủ yếu sửa lỗi hệ thống, nên nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì có thể cập nhật lên, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.502825,
      "id": "21133732",
      "field_search": "question",
      "question": "6 và 6s cái nào hiện thị hình ảnh sắc nét hơn",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì iphone 6s sẽ có màn hình hiển thị tốt hơn nhưng thực tế thì chênh lệch mật độ điểm ảnh là không nhiều bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.486122,
      "id": "27234114",
      "field_search": "question",
      "question": "Lau lâu máy tự bắt wii có sao ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn có bật wifi và di chuyển lại gần Modem wifi mà đã được kết nối trước đó thì máy sẽ tự động kết nối lại là bình thường nên bạn có thể yên tâm sử dụng nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.442607,
      "id": "31986541",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera sau có chống rung EIS ko",
      "answer": "Chào bạn,Camera của máy không hỗ trợ chống rung EIS bạn nhaXin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4036856,
      "id": "18742763",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera ip 6 này thế nào nhỉ. Đẹp và rỏ không qtv",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 camera chụp ảnh khá tốt, độ nét cao khi chụp đủ sáng bạn nhé. Bạn có thể đến siêu thị trải nghiệm sản phẩm và chọn lựa nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3807254,
      "id": "26937054",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin iPhone sạc nhanh vậy ad. Có phải pin bị lỗi không vậy. Sac Nữa tiếng 40% pin!",
      "answer": "Chào bạn,Do tình trạng máy tốt nên sạc vào pin nhanh hơn bạn nha, bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.360075,
      "id": "27699394",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay camera ip6 plus k ạ.  Nếu có thì Giá là bao nhiêu ạ . Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay Camera iPhone 6 Plus chị nha. Bên em cũng không có chi phí chính xác ạ. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.356596,
      "id": "20403201",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện ở đà lạt còn màu nào vậy ạ? Và có cho trả góp 0% hay bắt buộc góp trả trước ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB màu Vàng đồng hiện đang có hàng tại Đà Lạt chị nha. Với sản phẩm này thì không hỗ trợ lãi suất 0% chị ạ. Chị có thể trả trước từ 0%-70% giá trị sản phẩm nha. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.331069,
      "id": "28054720",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhà mình có chi nhanh thái bình k ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm điện thoại iPhone 6 32GB có hàng tại nhiều siêu thị ở khu vực Thái Bình:- Khu Nhân Cầu 2, TT. Hưng Hà, H. Hưng Hà, T. Thái Bình.- Thôn Vĩnh Trà, Xã Nam Trung, Huyện Tiền Hải, Tỉnh Thái Bình.- Số 02, đường Hoàng Văn Thái, tổ 15, P. Trần Lãm, TP.Thái Bình, T.Thái Bình....Không biết anh ở khu vực nào để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3146996,
      "id": "22477414",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5 cam 8.0 và Ip 6s cam 12.0 thì khi chụp ảnh có sự khác biệt nhiều không QTV? Có phải cam 12.0 sẽ chẹp nét và đẹp hơn?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì Camera 12 MP trên iphone 6s cho ra hình chụp có độ chi tiết cao hơn, ảnh sắc nét hơn do độ phân giải đã tăng lên bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.305627,
      "id": "29489087",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có hỗ trợ sạc nhanh k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ sạc nhanh bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2875795,
      "id": "25901422",
      "field_search": "question",
      "question": "camera trước có retina flash k ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa hiểu rõ thông tin \"retina flash\". Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.282815,
      "id": "24275048",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay mặt kính camera ko ad",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ thay mặt kính camera hay sửa chữa máy ạ, tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy lên hãng giúp chị ạ và hãng sẽ báo giá cho chị nhé !!Thông tin đến chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.265184,
      "id": "25224995",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bắt wifi kém vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy bắt wifi không mạnh là do wifi kém, bạn vui lòng nâng cấp gói cước mạng lên tốc độ cao hơn và dùng máy gần bộ phát sóng wifi hơn để có chất lượng mạng tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2459764,
      "id": "20273046",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera chỉ 1.2mp vây chụp ảnh có đẹp k",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Camera trước chụp ảnh khá tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.222317,
      "id": "20659118",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 có nên lên 10.3.3 k ạ, e sợ nhanh hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 nếu bạn đang sử dụng iOS 10 các phiên bản khác, thì có thể nâng cấp iOS 10.3.3 để sử dụng nha. Theo cảm nhận cá nhân của mình thì Pin khá tương đồng với các phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.20654,
      "id": "24985789",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn đăng xuất iCloud mà iCloud đó không phải của em mà bắt nhập mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Như vậy thì bạn sẽ không đăng xuất được iCloud ra khỏi máy bạn Thảo nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1916156,
      "id": "17943099",
      "field_search": "question",
      "question": "camera máy này có slow motion được ko vây",
      "answer": "Chào bạn ! Camera sau của máy vẫn hỗ trợ quay được Slow Motion bạn nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.171501,
      "id": "19654843",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1050863,
      "id": "27065548",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi Ip6 nay sao bật 3g lên chơi game sao nóng máy thế qtv ơi. Wifi thì bắt sóng yếu hơn bên dòng samsung có đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do kết nối mạng 3G thì đã rất nóng máy và hao pin nên cộng thêm việc chơi game nặng thì sẽ càng mau nóng máy và hao pin nha bạn nên để hạn chế thì bạn nên sử dụng kết nối wifi nhé còn với kết nối wifi thì bạn thử di chuyển lại gần Modem wifi hoặc kết nối với 1 mạng wifi khác ổn định hơn xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1004667,
      "id": "18510646",
      "field_search": "question",
      "question": "Có sạc nhanh k nhỉ. Hay chỉ sạc thường thôi",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này không hỗ trợ sạc nhanh nha anh,  sạc thường anh nhé. tuy nhiên thời gian sạc cũng không lâu anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.090259,
      "id": "19654852",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0720773,
      "id": "20470226",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi làm sao để tắt âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Còn với iPhone bản Hàn Quốc, Nhật thì không tắt tiếng được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0641723,
      "id": "24496232",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho hỏi về Camera thì Iphone 6 và Camera HTC Desire 10 Pro điện thoại nào chụp hình tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Camera của iPhone 6 chụp ảnh cho chất lượng hình ảnh tốt hơn bạn nhé . Tuy nhiên nếu bạn yêu thích dòng máy Android thì Camera của HTC Desire 10 Pro cũng không hề thua kém bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.053796,
      "id": "17997015",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip 6 32G mơi mua có vẻ tuột pin hơi bị nhanh quá. cái đó có xem là lỗi không qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ, anh có thể cho em biết rõ hơn chút là máy của anh hao pin nhanh như thế nào được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0505047,
      "id": "26551533",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho em hỏi bên mình có nhận chuyển tiền mặt k ạ... chuyển phát nhanh í ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em có hỗ trợ khách chuyển tiền mặt, anh có thể ghé siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ ạ, khi đi anh cầm theo CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để thực hiện giao dịch anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.045001,
      "id": "19654807",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0403852,
      "id": "21250922",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera ip6 có chế độ xoá phông ko bạn nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Camera máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.023985,
      "id": "20942902",
      "field_search": "question",
      "question": "Moi mua nhung bin si xuong nhanh quá.  Ma minh thấy không ổn",
      "answer": "Chào bạn !XIn lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn, bạn vui lòng cung cấp thông tin chi tiết để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0233774,
      "id": "23384426",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy ip6 camera trước có 1.2mp. Nhưng với các dòng android khác camera trước cao hẳn ip6. Với trang bị camera độ phân giải như v thì cho e hỏi cam 1.2mp của ip6 có điểm mạnh, yếu nào so với các đt thông minh khác ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì camera máy được công bị những công nghệ tốt nhất, sử dụng linh kiện cao cấp từ Apple nên với 1.2 MP thì máy không hề thua kém các camera 5MP hay 8MP của Android nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0227375,
      "id": "27213097",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone  chụp hình có đẹp k ạ , chụp hình có ngang oppo f5 k ạ  thấy thông số camera ghi quá thấp ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chụp ảnh rất đẹp do được trang bị cảm biến hiện đại và công nghệ xử lý hình ảnh cao cấp bạn nhé. Tuy nhiên iPhone thiên về chụp ảnh màu sắc chân thực còn OPPO F5 thiên về làm đẹp , làm mịn , ảnh sáng , giúp ảnh nịnh mắt hơn nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9985094,
      "id": "19601447",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua iphone SE chưa đc 1 tháng bị bụi vào camera phía sau , có đc đổi máy khác không",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.988001,
      "id": "24945627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là iphone 6 có camera lồi ra là 6 thường hay 6s vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì 6S hay 6 thường đều có camera lồi cả bạn nhé. Cách nhận biết giữa 2 máy là màu sắc 6S có màu hồng và mặt sau dòng S sẽ có thêm chữ \"S\". Với iPhone 6S cũng sẽ có công nghệ 3D touch còn iPhone 6 thì không có ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.985954,
      "id": "28753857",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 bắt sóng wifi rất yếu , có thể chỉ em cách khắc phục được khộng ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác sóng khỏe hơn xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9751415,
      "id": "27944331",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới tạo tk Apple id, em vào app store nó bắt đăng nhập rồi bắt xem xét cái gì đó, em nhập vào nó trắng trơn là sao ạ.,Em mới tạo tk Apple id, em vào app store nó bắt đăng nhập rồi bắt xem xét cái gì đó, em nhập vào nó trắng trơn là sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng khởi động iPhone, kết nối Wifi khác ổn định hơn và thử lại xem được không bạn nha. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.973471,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9573545,
      "id": "18378706",
      "field_search": "question",
      "question": "Thấy pin iphone tụt hơi nhanh. Làm sao kiểm tra ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể thử thao tác kiểm tra Pin như sau: Sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên cao nhất, và để màn hình sáng như vậy liên tục khoảng 1h nếu pin chỉ giảm dưới 20% tức là máy bình thường bạn nhé, nếu hao hơn mức này bạn vui lòng dành chút thời gian đến trực tiếp siêu thị bên mình để kỹ thuật kiểm tra máy giúp bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9573545,
      "id": "18210282",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi may ime xxxx80081316813 con nhanh nhiu thang ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với thông tin trên thì bên mình không kiểm tra thấy thông tin sản phẩm ạ. Có thể bạn đã thông tin nhầm IMEI hoặc máy không được mua tại Thegioididong.com đó bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.944426,
      "id": "25053643",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy chậm vậy ạ với lại nhanh hết pin quá",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chậm khi bạn dùng các tác vụ gì và máy dùng liên tục được bao nhiêu tiếng thì hết 100% pin vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9429483,
      "id": "19586445",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước ip sửa hoặc thay thì bn tiền ạ",
      "answer": "Chào anhHiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ sửa chữa và thay thế các linh kiện của máy. Mong anh thông cảm và liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ nhanh và chính xác nhất được không ạ? Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành cho anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.942748,
      "id": "28159695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách khắc phục camera trước bị ngược ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này trên điện thoại là bình thường bạn nhé, vì khi bạn chụp ảnh thì sẽ bị ngược bên trái thành bên phải tương tự như bạn đứng trước gương bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng máy bạn vẫn đang bình thường bạn nhé. Nếu bạn sử dụng một số ứng dụng như Camera 360 thì sẽ không bị ngược ảnh nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9398165,
      "id": "30005485",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV : Camera IPhone 6 và camera Nova 2i đt nào chụp hình đẹp hơn?",
      "answer": "Chào bạn,Cá nhân mình đánh giá khá tương đương bạn nhé.Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9317083,
      "id": "20723558",
      "field_search": "question",
      "question": "Hỏi iphone 6 32gb có nóng máy nhanh ko?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này mày dùng lâu thì chỉ hơi ấm thôi chứ không nóng lắm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9246984,
      "id": "20511361",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của mình bị vô hiệu hóa bắt phải kết nối itunes mà nhà mình không có máy tính vậy có thể đem ra tgdd được không ạ (cái này lúc trước mình mình mua ở chỗ khác ko phải tgdd)",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.922938,
      "id": "22195164",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e camera sau nó có bụi ở trog ! E mag r thì bên tgdd có lau đc k ạ ??",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và khắc phục sớm giúp anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.888297,
      "id": "31138824",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 và Samsung j3 pro 2017 máy nào có hiệu năng nhanh hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Điện thoại iPhone 6 có hiệu năng mạnh hơn chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.876958,
      "id": "21654014",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bị hư camera trước thay khoảng bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào chị Linh Hiện tại thì bên em chưa có thông tin về giá sữa chữa sản phẩm trường hợp của chị có thể mang sản phẩm đến trung tâm bảo hành hỗ trợ giúp chị hay chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị mang đến siêu thị bên em giúp chị chuyển và giá sẽ báo về sau chị nha. Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.869382,
      "id": "30807135",
      "field_search": "question",
      "question": "Qcv cho hỏi sao con iPhone 6 của tôi bắt wifi rất kém phải lại thật gần củ phát mới bắt được trong khi các máy khác vẫn bắt được dù ở khoảng cách rất xa tôi đã khôi phục lại cài đặt gốc mà vẫn không đc",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy kết nối mạng wifi khác ổn định hơn và thử lại xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.850377,
      "id": "27484086",
      "field_search": "question",
      "question": "Nứt mặt kính nhỏ của camera sau có được bảo hành không? Mính mới mua iphone 6 thegioididong chưa đầy 3 tuần.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mặt kính camera bị nứt thì không được bảo hành anh nha. Hãng sẽ sửa chữa có tính phí anh nha. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng sửa giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8450537,
      "id": "20009988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em dùng củ sạc nhanh 2A của xiaomi để sạc ip6 thì có bị phồng pin ko? Thấy sạc pin nhanh lắm ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc sạc như trên vẫn được nhưng bạn nên hạn chế nhé; về lâu dài sẽ làm tuổi thọ pin giảm đó ạ, tình trạng phồng pin là xấu nhất nhưng hiếm xảy ra bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.83299,
      "id": "23869094",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mua ip 6 32gb được 3 tuần rồi có được dán kính miễn phí 3 thág đầu k ạ? Còn máy rất nhanh hết pin thì có được đổi máy khác không ạ?",
      "answer": "Chào chị.Nếu lúc chị mua máy và chị có dán màn hình(có phí) thì bên em mới hỗ trợ chị bảo hành miến dán 3 tháng dán lại tối đa 3 lần ạ, còn trường hợp máy nhanh hết pin chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra lại sản phẩm giúp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.803128,
      "id": "26162109",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại bắt wifi lúc đc lúc có là bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng trên không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.789129,
      "id": "27279058",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tăng giá nhanh vậy",
      "answer": "Chào chị ! Dạ mong chị thông cảm vì sự thay đổi đột ngột này nhé, vì bên em có hỗ trợ thêm dịch vụ trả góp lãi suất 0% đó ạ, hoặc nếu chị không tham gia gói này, chị vấn có thể được tặng phiếu mua hàng trị giá 500.000 chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.789129,
      "id": "20278010",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhanh hết pin ko ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ pin của máy theo mình đánh giá là khá tốt ạ, có thể dùng liên tục được khoảng 3 giờ bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7865095,
      "id": "23203903",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao camera của ip6 chụp đèn flash vào buổi tối không được ạ .chụp flash vẫn nhá nhưng ảnh lại không thấy gì",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem có được hay không. Nếu vẫn không được thì bạn phản hồi tại đây để bên mình tiếp tục hỗ trợ cho bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7772975,
      "id": "24532893",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng Iphone 6 Chạy IOS 11.2.1 ( Pin chai 94% )Những tác vụ thường hầu như máy mất pin k nhanh nhưng mỗi khi chơi game ( Nhẹ ) Hoặc xem Youtobe thì máy có vẻ tụt nhanh hơn mình có lên Hạ xuống 10.3.3 không ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì hiện này ios 10 trên máy đã bị khóa lại rồi không hạ được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.764866,
      "id": "25537611",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thường bắt wifi tốt ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 thường bắt Wifi rất tốt , hỗ trợ các chuẩn mạng Wifi phổ biến nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.764866,
      "id": "20289402",
      "field_search": "question",
      "question": "ip của mình ko bắt dc wifi",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn kết nối thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7549186,
      "id": "22307958",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn tắt âm thanh camera ip6 phải làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ để tắt âm camera bạn có thể gạt thanh công tắc âm bên trái hoặc giảm mức âm lượng máy xuống thấp nhất là được bạn nhé. Tuy nhiên nếu máy bạn là xách tay mã là K/A hoặc J/A sẽ không tắt đi được nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7405634,
      "id": "21093500",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 4s mua sạc ipac sạc có nhanh hơn ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy sẽ sạc nhanh hơn nhưng ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin về sau này bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7328787,
      "id": "27676502",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể cho mình xem hình ảnh đc chụp từ camera của đt này không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể bấm vào như hình ảnh bên dưới để xem hình ảnh chụp từ Camera bạn nha .Thông tin đến bạn . ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.724328,
      "id": "28939333",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua iphone 6 tại TGDD nhưng mà không hiểu sao chụp camera thường thì bấm nút âm lượng được còn camera 360 thì không thể chụp bằng nút âm lượng mong Ad cho biết cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7128067,
      "id": "20030359",
      "field_search": "question",
      "question": "Có CMND & Bằng Lái xe có mua trả góp được không ? Bản chính hay bản sao, có công chứng không ?  Bắt buộc trả trước bao nhiêu ? Vay tối thiểu bao nhiêu tháng ?  Giải đáp giúp mình. Cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND bản gốc, Bằng lái xe bản gốc ( hoặc photo công chứng ) và trên 20 tuổi là tham gia trả góp được anh nhé. Anh phải trả trước ít nhất là 20% (1.798.000₫) trong 12 tháng, mỗi tháng là 966.000₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6976147,
      "id": "28543244",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước của cam thường bị ngược thì chỉnh làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định iPhone chụp ảnh bằng Camera trước sẽ bị ngược và chưa có cách nào chỉnh lại được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.679649,
      "id": "21336833",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera ip6 có làm bằng kính chống trầy ko v qtv",
      "answer": "Chào bạn Kính Camera của iPhone 6 có chống trầy nhưng không phải hoàn toàn bạn nhé , nếu bạn để máy tác động nhiều vẫn bị trầy ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6700335,
      "id": "31509022",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e dùng iphone 6 nhưng khi bật camera sau lên nó bị đen như hình ạ. Nó mới bị như vậy nhưng e k bt nguyên nhân tại sao? Có phải đi thay camera k ạ?",
      "answer": "@Thanh Vân:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6673265,
      "id": "26805644",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera selfie trên ip6 cho chất lượng ảnh tốt k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ camera trước trên máy iPhone 6 thì cho chất lượng ảnh khá tốt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.659333,
      "id": "29739254",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi cái camera phía sau của máy có chống trầy ko ạ? Tại e thấy nó nhô ra như vậy khi mình để đt xuống thì nó sẽ có va chạm vào camera. Qtv phản hồi dùm e ạ!",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này thì Camera của máy có hạn chế trầy xước anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6294146,
      "id": "21500556",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera sau ip6 làm bằng gì có chống trầy ko qrtv",
      "answer": "Chào bạn, Camera sau điện thoại này được làm bằng kính và không có chống trầy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.596318,
      "id": "18296235",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs 6 plus cái nào có tốc độ lên mạng và khởi động ứng dụng nhanh hơn ạ",
      "answer": "Chào anh Huynh,2 sản phẩm này cấu hình tương đương nhau nên khả năng lên mạng hay chơi game, khởi động ứng dụng không có sự khác biệt anh nhé. Điểm mạnh của Iphone 6 Plus là màn hình lớn nên phù hợp chơi game, giải trí hơn, hay thời lượng pin lớn nên thời gian sử dụng cũng được lâu ạ. Còn với Iphone 6 thì máy nhỏ gọn dễ mang theo bên mình và sử dụng 1 tay thuận tiện anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.582988,
      "id": "20192145",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc nhanh mà cũng nhanh hết pin, dùng 3-4 tiếng mà 100% còn 20%, vậy có ổn k? Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn,  Theo mình thấy thì thời lượng pin này trên máy bạn là tương đối ổn bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.57306,
      "id": "21672721",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi qtv một chút là. Iphone 6 của e khi vào facebook thì hình ảnh mờ k sắc nét. Lỗi là do đâu vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do Facebook để giảm độ phân giải của ảnh bạn xem nên cho hình ảnh hiển thị không được tốt hoặc bạn kết nối mạng wifi ổn định hơn để xem ảnh xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5718403,
      "id": "20173174",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao may nhanh het pin qua",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này để tiết kiện PIN thì bạn cần tắt hết các ứng dụng chạy ngầm trên máy cũng như tắt các kết nối Wifi, 3G khi không sử dụng , đồng thời để độ sáng màn hình ở mức phù hợp nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5613785,
      "id": "27548899",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 này bắt wifi mạnh ko qtv",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 bắt wifi mạnh , ổn định bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.544652,
      "id": "18607950",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera truoc co hdr k",
      "answer": "Chào anh,Camera trước của  iPhone 6 32GB không có HDR anh nha, thay vào đó có chức năng tự động lấy nét ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5383997,
      "id": "27192273",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái lỗ đen nhỏ ở giữa đèn led và camera sau có tác dụng gì ạ. Mình dán keo bảo vệ thì người ta dán bít lại luôn rồi vậy có ảnh hưởng gì không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đây là Micro của máy khi quay Video nên khi dán kính thì có thể ảnh hưởng đến chất lượng âm thanh khi quay Video nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5311356,
      "id": "18113563",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi sao ip6 của em lên ios 10.3.1 giờ gọi đến vẫn có chuông bắt máy không nghe gì.... không mở được loa ngoài là bị gì, nghe nhạc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang gọi qua ứng dụng nào vậy bạn hay cuộc gọi trên máy vậy bạn.Bạn vui lòng giúp mình kiểm tra lại xem đã bật âm thanh lớn hết cỡ chưa bạn hoặc bạn khởi động lại máy xem được không.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.525234,
      "id": "20952746",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e k dùng ốp sau thế camera ở sau có hị trợt hay bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Camera của điện thoại này lồi nên bạn không dùng ốp lưng thì cần giữ gìn điện thoại cẩn thận tránh trầy camera bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5122023,
      "id": "17828208",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32g camera 1.2mp chụp hình vào buổi tối  có bị hột tiêu k ạ nhìn nó như có hột hột á",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với trường hợp này trên iPhone 6, thì khi chụp ảnh trong điều kiện thiếu sáng thì vẫn sẽ bị vỡ hạt bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.506672,
      "id": "20483855",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy được 5 ngày mà bin nhanh hết ..e có thể đổi máy được k ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra xem sao nhé. Nếu có lỗi do nhà sản xuất trong 1 tháng đầu tiên thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4701495,
      "id": "26135088",
      "field_search": "question",
      "question": "Các dòng ip từ 6s trở lên đều hỗ trợ sạc nhanh phải không thưa QTV ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6s thì không hỗ trợ sạc nhanh bạn nha. Chỉ iPhone 8 trở lên mới có hỗ trợ sạc nhanh bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4621153,
      "id": "22102021",
      "field_search": "question",
      "question": "dòng này pin hao lắm kh ạ sạc có vô nhanh pin kh ạ, tại em hay di chuyển nên qt tới pin lắm",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 không quá hao Pin nhanh và sạc Pin đầy tương đối nhanh nên bạn có thể an tâm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4597383,
      "id": "29840026",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip em mới mua, pin sạc đầy 100% sử dụng lướt web hơn 1 tiếng rưỡi mà pin còn 70% thì có phải là pin tụt nhanh không ạ",
      "answer": "Chào chị, chị có thể kiểm tra xem PIN điện thoại em có bình thường không theo hướng dẫn tại chị nhé.Nếu có lỗi chị có thể mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật và có hướng xử lý giúp chị ạ. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4568214,
      "id": "30350139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi camera iphone cả cam trước và sau bị nhiễu,nhoè thì có khi nào do chưa cập nhật ios không à?",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. chị vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.453144,
      "id": "31273893",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mk có dán mặt sau vs dán camera ip6 ko ah",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em chỉ hỗ trợ dán mặt sau chưa hỗ trợ dán camera chị nhé, chị ghé siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em dán cho chị nhaThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4401865,
      "id": "23887850",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 camera trước có HDR khôg vậy...hình như Ip SE cũg 1.2mp có HDR?",
      "answer": "Chào bạn Camera trước của iPhone 6 32GB không có tính năng HDR bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4401865,
      "id": "18027928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có thay mặt gương của camera k, nếu có giá bn, 😂",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình ạ. Anh vui lòng liên hệ lên hãng để được hỗ trợ anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.420258,
      "id": "21440496",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi sao mk bắt wifi mà tải ứng dụng chậm hơn cả 3g là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng wifi của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng wifi khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.413967,
      "id": "25665013",
      "field_search": "question",
      "question": "bị treo iTunes lm lên nó bắt nhập iCloud kh hả",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần có tài khoản mật khẩu iCloud trên máy thì mới có thể vào máy sử dụng được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4017925,
      "id": "32683168",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip 6 của mình cứ phải restart mới bắt được wifi nhà mình mặc dù sóng tương đối mạnh tầm 3 vạch. có cách nào khắc phục không ạ? đây là do wifi hay do máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định ạ, bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.382579,
      "id": "28454982",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình sao không cập nhật lên ios12 được vậy. Và máy của mình bắt sống rất yếu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang muốn cập nhật IOS 12 chính thức hay beta vậy ạ ? Về điện thoại bắt sóng yếu bạn thử khởi động lại máy và tháo ốp lưng, ốp viền ra xem có tốt hơn không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.3736324,
      "id": "18509904",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua có 1 tuan 9990 mà giờ giảm giá nhanh vậy",
      "answer": "Chào anh Hưng!Dạ về giá của sản phẩm có thể thay đổi vào bất kì thời gian nào đó anh ạ và bên em cam kết kinh doanh sản phẩm hoàn toàn đúng với giá nhà sản xuất đề ra nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}